689:再出發大聯盟會幫年輕人就業

年輕人都返工 就無人抗爭了

送年青人去死就有佢地份

係咪人人有工返
但住劏房

你條大話精有人信?

只限愛國愛黨的年輕人

直送大灣區

唔係佢話 黃都會幫

要年輕人人有工開

笑4

佢知唔知香港失業率幾多

開番foodpanda 個簡介會先啦

廢老比淘汰了
保年輕人

如果係人人有樓
即刻支持中共統一地球又點話

你話佢係咪港獨之父吖
黃營就不斷用團結二字去迫害本土派
佢就話無論立場係點都唔割
邊個先係手足獨派真係會識諗

有料就唔好淨幫年輕人就業
一人一個500尺單位
年輕家庭就700尺單位
冇就全個聯盟d人收皮訓棺釘埋蓋直接火化